24/12：YOHO大瀛喜窩藏一隊黑社會，衝出捉走街坊！

🚨 #街坊報料 🚨

「2019年12月24日 晚 YOHO形點
大瀛喜收留一隊防暴窩藏 突擊衝出
一住同一屋苑少年買飯路過被捕
現仍在元朗警署 未獲淮見家人
被捕後告非法集結 但當時身上無口罩無任何野 不淮保釋」

#元朗 #1224 #和你shop

炒硬車，黑社會入唔入你間店，你會有得簡咩？

有。

可以即刻關鋪，唔做生意。走晒去。

由得黑社會霸住

🚨 #街坊報料 🚨

「2019年12月24日 晚 YOHO形點
大瀛喜收留一隊防暴窩藏 突擊衝出
一住同一屋苑少年買飯路過被捕
現仍在元朗警署 未獲淮見家人
被捕後告非法集結 但當時身上無口罩無任何野 不淮保釋」

更新已FC：雖然間野唔係黃，但都要搞清楚返事實。
有可靠街坊報料，有機會係以上報料街坊錯覺。
因為有現場可靠街坊指係「被捕街坊」係經其他路走入商店後門再由正門離開，事前係班狗已經追緊「被捕街坊」，並非一開始已經窩藏係大瀛喜。

#元朗 #1224 #和你shop #更正 #自行判斷 #更新

小心fake news

己確認樓主腦殘
此post完

睇睇樓主個名
ok bye

間野不嬲藍

又係樓主條撚樣

借個位嚟推廣連儂廁
一齊將洗手間變成實體連登

飯民打手最鍾意抹黑講出真相既樓主。

吓

打手一駁唔到，就屈毛抹黑。

三毛死全家

呢間野唔係中資咩

樓主系知名五毛！

睇得出班三毛帶緊風向要我地攬炒